屌你老味，宜家啲架仔算係咩意思先？

Racing taxi? 係咪即係串鳩我地班的士佬先

紅黑摩 專用車

都無紅VAN

我紅的嚟架麻

架仔玩分化真係好撚仆街

幾時出架86鍊過